Kärdla walla kohtu koosistumisel olid:
Wallakohtu eesistuja Aleksander Kusik
-,,- liikmed Aleksander Niman
-,,- Madis Laasma
-,,- Kirjutaja Jaan Kreupas
1) Et 31 Märtsil ja 7 Aprilil pühad olid (Lihawõtte Laupa ja Surenädala laupä) pole kohto koosolekud olnud.
2) Et ülewalnimetud päewal kedagi kohto asja ei ole ette tulnud sai koosolek lõpetud.
